發覺身邊有啲人你係唔可以幻想同佢做愛

打j 嘅時候試過ff 同女朋友 明星 同學 扑野
但唯獨有個女性frd (非樣衰肥婆）係點都幻想唔到
好似個腦會自動ban 左咁 有無人解釋到

你問題

因為你無女仔fd

屌認真

你幻想力唔夠

太熟？

唔知算唔算

對呢type女仔無興趣啫

但覺得佢好正 同埋都傾得埋

對暗戀嘅女仔從來都無性幻想
諗到同佢一齊拖下手已經面都紅曬

莫非

係咪你老母呀

女仔嚟 好正 好可愛 我知你有上連登架